前事應該放棄 還是刻骨銘記

同你分左手半年 糾纏左半年
點解仲係放唔低
覺得只要可以係你身邊就好
做狗都無所謂
點解連狗都唔比我做
好辛苦，自己一個就喊到攰，攰到訓
又唔想再煩朋友
自知垃圾
有無巴絲都係咁
可以點樣似返個人

I know that feel

咁岩聽緊就睇到呢個post